外賣仔速度最緊要快 你搵個跛腳既啊伯送?

你老母 等撚左我兩個半鐘 外賣到先見到個跛腳廢老送外賣 隻腳拐下拐下咁 咁你間垃圾不如咪撚做外賣啦

開名啦 費事中伏

等左1個鐘 就打去話唔撚要啦